等政府派錢救命既人唔知而家做左胚胎未

做左,岩岩出埋世